有冇人老母成日整暗黑料理

是日早餐，表面睇落係豆粥，但食咗一啖覺得好甜，問老母點解，佢話落咗幾舊月餅落去

仲要逼9我食話月餅啲蓮蓉好靚，唔食就留返今晚食。於是我索性自己煮麵食，兼倒咗佢。

有冇人老母都好中意整暗黑料理然後逼仔女食?

溝水咪食得囉

沒 係得你咁橙

究竟要有點樣嘅智慧
先可以煮得出月餅粥

cls月飯粥

清認真呢

暗黑料理師

一早有啦

紅豆同蓮蓉好夾架喎